覺唔覺反LBJ嘅通常都係啲又窮又廢嘅垃圾

話佢奶共根本只係借口，其實就喺度妒忌人哋有錢有成就
相反
好似我依啲成功人仕就好撑LBJ，會欣賞佢嘅偉大

LBJ number one

push

希望大家唔好再推,這個帖子充滿謊話,犯了十誡

LBJ lowkey 仲係第一人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我月入一億都反James

skip bayless條撚樣靠反LBJ 月入幾十萬